其實下一代教育本身可以人民做起，入黎睇下唔會阻你好多時間

對住鄰居多啲講早晨
對朋友講多啲唔該同多謝
帶起咗個風氣自然會有人跟
到下一代下下一代潛移默化帶返起做人應有既禮貌出黎，佢地自然會想用腦解決問題
革命從來唔係一日半日就搞得掂既野
不如每個人都對人禮貌啲，由語言開始培育下一代既抗爭者